Cut my life into pieces

This is my last resort